[圖海] 牙降真係一個好勇敢既女仔

醜
拉

咪搞牙油啦==

哇屌

咪再分化12女孩

好勇敢咁承受住呢個年齡唔應該承受嘅妝

唔貼埋牙鷹同牙周？

同意樓主